[賣飛］One republic 9/19 飛急放

大家好呀，我自己有一張九月十九號既One Republic Section A既飛，我自己因為要上堂所以去唔到⋯ 因爲個班要100%attendance...所以要JJ插沙咁放飛

$688 Section A
9/19 Expo

有意請pm/Tg/留tg

Tg: Onerepublicticket

推

My telegram : @Onerepublicticket

其實有人代我去上堂，等我去睇concert都得😭

Don't fd too much

FF

求代工上堂呀

One?

代你上 1hr/150

一張咋 因為得我一個唔去

都仲抵過我去賣飛

Search唔到個telegram ac, 係咪已經放左？

巴打係咪要？
我都有一張，留個tg比我